有無人救到被拉義士

點樣救到佢地⋯

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略